突發 慶回歸晚宴暴增4宗確診！

君君剛宣布

咁少

I say one 2 free fall

so9sad ar

呢4個又變12個

1變4
4變12

不完美
可接受

一變四
四變十二

everybody one two three four

成班曱甴想攬炒全港
正仆街

死佢地自己好

大公spin，依班人係因為初選先會染病

Everybody five six seven eight

Everybody one two three four

唔怕遲到 最怕冇料到

舞漢肺炎

信政府唔怕

廢老跳舞真過癮

藍屍參加黃營初選

死多四個就話啫

君君肯講「慶回歸」群組未

這是陽光點的歌

藍絲想攬炒香港

點解要攬炒

呢堆死多D啦

支那又贏
支那狗中支那武漢肺炎，合適

藍狙又贏

死晒都唔過分

一變四 四變十二

來到這個禮拜更加諷刺

Everybody one two three four five six seven eight

一個都不能少

來到這禮拜更加諷刺

大公暗諷成班中招藍絲係反賊黎

有無唱到呢首

正能量

推願榮光歸香港

joey : one two three four

繼續升！

慶歸西群組

gogogo

個大媽真係好撚好笑
完全冇一個音啱beat

仲好 等班藍絲知道自己只係condom

joey手足

狗舍呢

陸續有來

俾多啲我

增長100%

One more two more three more more MORE

未中藍絲個個深信不疑

慶回歸群組唔支持藍色經濟圈同黃尸有乜分別

最緊要人冇事

咁都得咁少

more

小鳳姐

我想提一提去過但係驗完陰性既
有機會係潛伏緊未病發
一發就會失去味覺
所以趁而家去食多啲美心啦

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

just 4 more....xyz

繼續黎多d

歡迎你仆街

暴？邊撚到暴，睇過~

Everybody Nine ten eleven twelve

D sticker真係好抵死

More please👍

所以Joey係有心寸佢哋

曲線幫容祖兒賣廣告

無事既
信國家

唔會嘅 ！ 唔會全部中哂嘅

黑人棺材meme

[營救理大及多項案件共至少68名手足]
7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

將抑壓能量 在台上釋放

成班藍屍

仲有佢哋嘅屋企人